Backend Manager
====================

Backend para aplicaciones web con KumbiaPHP con la elegancia de Bootstrap de Twitter.

Con el BACKEND podrás gestionar de manera rápida y segura los usuarios, perfiles, recursos, menús, y mucho más!.


-------------------

Usuario: admin

Pass: 123456

Documentación
-------------------

`Guía de inicio rápido <doc/index.rst>`_

Instalación
-------------------
Para instalar el BACKEND simplemente lo descargas, creas una base de datos e importas el archivo backup-1.sql.gz ubicado en la carpeta "app/temp/backup", editas el databases.ini y databases.org.ini con los parámetros de conexión.

Usuario: admin

Pass: 123456

Perfiles
-------------------
La gestión de perfiles permite administrar los direfentes roles de los usuarios que acceden al sistema.

Recursos
-------------------
Los recursos son las acciones o métodos que se pueden ejecutar en los controladores

Privilegios
-------------------
Los privilegios son los recursos que puede acceder cada perfil creado, brindando una mayor seguridad y escalabilidad al sistema

Menús
-------------------
La administración de menús permite gestionar los diferentes menús para que los usuarios accedan a los recursos.  Por ahora cada menú puede tener un submenú

Empresa
-------------------
Permite la administración de los datos básicos de la empresa

Sucursales
-------------------
Si esta opción está habilitada, permite gestionar las sucursales de la empresa y asignarla a un usuario específico

Accesos
-------------------
Permite la visualización de las entradas y salidas de los usuarios del sistema

Backups
-------------------
Permite crear copias de seguridad y restaurar el sistema en un punto específico

Auditorías
-------------------
Las acciones que realizan los usuarios en el sistema se registran para tener un control sobre los eventos generados.

Visor de sucesos
-------------------
Si está activo, permite la visualización de los logs de las consultas generadas en la base de datos, para tener un control sobre la base de datos

Mantenimiento
-------------------
Permite optimizar, vaciar el cache, desfragmentar y reparar (si es posible) las tablas de la base de datos

Archivos de configuración
-------------------
Permite editar los diferentes archivos de configuración del sistema ubicados en la carpeta "config" de la aplicación

